gme 49

SHORT STOCK DOESN'T HAVE AN EXPIRATION DATE

Hedgefund whales are spreading disinfo saying Friday is make-or-break for $GME. Call options expiring ITM on Friday will drive the price up if levels are maintained, but may not trigger the short squeeze.

It may be Friday, but it could be next week the we see the real squeeze.

DON'T PANIC IF THE SQUEEZE DOESN'T HAPPEN FRIDAY.

It's not guaranteed to. The only thing that is guaranteed mathematically is that the shorts will have to cover at some point in the future. They are trying to get enough people hooked on the false expectation of Friday so that if/when it doesn't happen, enough will sell out of panic/despair. DON'T BE THAT PERSON.

WE LIKE THE STOCK

KEEP HOLDING UNTIL THEY FEEL THE PAIN, WHETHER THAT'S FRIDAY OR NEXT WEEK

Limit order set to $5,000+💎🙌🏻🚀 . ✦ ˚ * . . ✦ ‍ ‍ ‍ ‍ ,

. . ﾟ . ☀️ .

, .

. . . ✦ , 🚀 , ‍ ‍ ‍ ‍ . . ˚ , . . . * ✦ . . . . 🌑 . .

˚ ﾟ . . 🌎 ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ , * . . ✦ ˚ * . .

!!!

入得場就要有Total loss既覺悟

用呢個做頭po template一流

你地身邊有無人買gme
無 得我有買
有 屋企人同事朋友都有買

sh

Lm

依家入場入期權定正股

但fail fail地

No margin

屋企人已經放 我就一路加倉

史冊留名

一直講緊只入正股
想死你可以CALL

IBKR唔開新STRIKE? 照舊唔比開新CALL?

Btw 係驚星期六/日對家會爆啲咩壞新聞/出千野

我比左8股屋企人揸手

得100 股

支牛屌細力啲

新手
要set 1000, 究竟係set邊一個？

講真 有冇人借私人貸款入正股

冇盤前係咪即係要等2230開市之後先入得

限價單

Gme49 SH到起碼星期五 唔出賣兄弟手足

Ft點set觸及限價放？

唔好啦 量力而為

然後死ser

有 小小

唔好啦
量力而爲

你呢間係咩BROKER? 我IBKR個UI唔係咁既

唔知史記有冇我名

有錢咪call
自己take risk
冇人買call 邊有gamma squeeze

又跌

唔敢太多 借左10萬港紙

自己唔敢

棍未呀

洗唔洗set埋盤前盤後？

支牛黎

接受到極大上落入期權trade, 考你時機

牛牛張個margin maintenance 由1開1.2
到64%, 岩岩改到98%

分咗兩個post

牛

458

支牛熄左孖展？

458
係咪特價！？！？

1001開post 啦

我係投資bb黎，十點半係咪347蚊開始？

大家炒下股 賺下浸熱水姐
可唔可以唔好咁中二病 拉埋香港社運落水

Set 左98%

RELOGIN左見到了, 唔該

跟盤前最後價

問得你都係唔係老手同唔識 期權唔係一般玩家玩唔好on99 咁點解咁多on9

新手我都想知

笑左

Short rate 有冇link 可以睇？

即係已經無347個價？

落棍未？

入得

琴晚$400 都掂唔到
今日已經係低位

究竟揸call唔夠錢行權係佢會自動幫我放變獎定要自己放唔係變廢紙
有無人可以講下

緊係無 今晚10:29:59 盤前trade到係咩價 就係咩價開始

今次係真End game

AAL

掛450入唔到

好似差0.2

尋晚冇入就冇

得果半秒

今晚冇YouTube live？

走啦
點解升都未知

我睇Stocktwits 轉場SOS

大戶

有機會既 等下啦

開盤前半個鐘

Diamond hands

原來係咁，thx

咁都要拉埋黎講 痴撚線

應該係廢紙，美國無莊同你接盤
有錯請指教

唔識唔好掂

400 SET買會唔會太急取?

下次有埋中譯版就好

HSBC無盤前

sorry新手一問：
1000意思喺由宜家4xx升到1000？

各位聽我講
而家冇人知幾時會short squeeze
可能聽日 可能下星期
但最重要既一樣野係 一日唔short squeeze 一日都要SH

可能會問點先係short squeeze
short squeeze有個現象係 升>熔斷>升>熔斷>升>熔斷>升>熔斷 咁

可以一試

450都唔急

係

想問即時開戶即時入錢即買GME有冇邊間做到？

與其set目標價，不如估short squeeze 個價會升幾多倍
我估15至27倍

白蛇大台要你渣旗

上面大把巴達 420接哂
有冇400貨都成問題

推

支牛好似會平倉比返錢

476入左3手，當自己見証歷史，無曬都當交學費

入倒先算

要加返, 星期一先開始short squeeze
SH 到10000+

特價時段

而家買定開咗先買

有預感開市會瀨屎咁落
唔係做淡,純FEEL

換手率呢？屌你老母 唔吠啦？

五點零以為320高J

I love this stonk

GME short squeeze果陣 有冇手足會同班基金佬鬥快搶貨？

冇
算吧啦你

等下世啦

咩事

入落我個戶口

咩是眨到癲撚左

買啊！

等下世啦byebye

岩岩爆炸?

閃電咁款痴撚線

發羊吊?

掃掃掃

有冇人知Reddit 做咩買aal

Gme49 SH到起碼星期五 唔出賣兄弟手足

依邊先係啊

咁你拉埋香港黎講就係ON9啦
金融戰爭還金融戰爭

以輸哂既心態面對，先有本事贏到想像之外既大錢

但其實如果long call到期既時候係ITM
理論上冇錢行權既話 Broker應該就會用內在價值賣咗你張long call (stock price - strike price) 比market maker 然後佢下一秒行權換成正股？

所以冇錢行權既結局就係last minute賺現行價差 - 一開始成本價？

好多交易 佢棍落去閃一下上返

琴晚都係 盤前咪又係升

美帝起身了

開市買死server

棍落比我入貨PLZ

Reddit一定會有人帶風向 唔洗理

但有咩要驚？唔係一定會到一千？

掛451入唔到

其實唔駛理， focus gme

而家冇力串470

你俾錢我 我幫你買

template from reddit
SHORT STOCK DOESN'T HAVE AN EXPIRATION DATE

Hedgefund whales are spreading disinfo saying Friday is make-or-break for $GME. Call options expiring ITM on Friday will drive the price up if levels are maintained, but may not trigger the short squeeze.

It may be Friday, but it could be next week the we see the real squeeze.

DON'T PANIC IF THE SQUEEZE DOESN'T HAPPEN FRIDAY.

It's not guaranteed to. The only thing that is guaranteed mathematically is that the shorts will have to cover at some point in the future. They are trying to get enough people hooked on the false expectation of Friday so that if/when it doesn't happen, enough will sell out of panic/despair. DON'T BE THAT PERSON.

WE LIKE THE STOCK

KEEP HOLDING UNTIL THEY FEEL THE PAIN, WHETHER THAT'S FRIDAY OR NEXT WEEK

Limit order set to $5,000+💎🙌🏻🚀 . ✦    ˚ *     . .   ✦ ‍ ‍ ‍ ‍ ,

. . ﾟ    . ☀️ .

, .

. . .                                     ✦     ,     🚀 , ‍ ‍ ‍ ‍ .   .               ˚    ,              .          . . *    ✦                        . .      .   . 🌑     . .

˚ ﾟ . .   🌎 ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ , * .   . ✦    ˚ *     . .

刷牙洗臉沖涼，10點左右就有火箭睇

好彩500賣曬
哈哈
等400再執

tg: hugo1991

掂左

屌你都ON9

一定有班人take profit再加少少panic sell掛咗300接少少

IB冇所謂

Ft定單預覽已超時係咩事

走啦依隻唔岩你玩

x2

睇到好緊張唔知點解明明已經睇左幾晚

Sleep for the week

帶風向

are you sure

美軍都未進埸

平倉姐係會幫我賣？
定比返成本我？
係咪要打去支牛問？

你500賣曬，即係你心底根本覺得已經冇咩水位，跌到400果刻，你既心態只會係“哈哈好彩我一早放左”，而唔係所謂再執

今日最少600

邊度多人咪留邊到 成個弱智仔咁貼自己個po做咩？

我叫朋友買，但無人聽我講

你夠現金收貨先會幫你收
唔夠現金都係市價平倉

Mark Cuban 支持wsb

CNBC now

美軍開市 肯定直爆上600

特價時段就完

唔係好知你做乜要講兩次
拜拜柒頭

call 嘅槓桿無左？

400買咪再500賣
25%不爽嗎？

SH

諗起 一傳媒 個次。

有好多人無盤前架，一開500的話實有人賣，你睇琴日個chart插返落249先再爆上

cls

你係Andrew Left個仔？

要不是wfc, 會唔會入廠

掛住400入少少

Wfh

想問下1月29 200 CALL到期係咪會自己入貨? 用緊IB，使唔使SET D乜野先平到? 睇佢個網就寫夠錢就幫你入貨，不過未行過權想CONFIRM下

又一個猛人
佢係超級良心嘅老闆黎有睇NBA就知

贏左最多講聲多謝
輸左屌你一世
呢d醜人唔好做

個個做t？ 邊黎咁多人賣

唔夠現金
咩叫市價平倉..姐係張call的市價會比返我？唔使自己賣？由佢過期？

你望下上面嗰個假膠先

Short squeeze 系統會自動出錢
定點樣架 新手

訓左陣食埋飯已經又過左3個post 愈黎愈多人記住唔好震走齊上齊落

CNBC 即刻轉陣

香港就算啦

你開個牛牛自己查啦

有冇教球員換手

香港人淨係識話美股好大風險
港女最安全

25%

係reddit 見到有人話RH買唔到GME
又出陰招?

呢幾日聽住欅坂46 silent majority 同埋不協調音堅定信念

成交量成9千萬股喎？

有無咩apps可以24小時買盤前盤後

仲有傻仔用呢個黎比較。block 得。 根本性不同都比

係

條黑鬼今日轉口風

頭先former sec Chairman 又係了解散戶心情

換手爸召喚

星期一連登有班傻鳩都串人輸錢啦
叫佢地買2800算

我有時打飛機都諗你老母

唔知點查...

今日返工叫咗佢地買
無人聽
跟住一齊睇住我個倉升

有咩交易所開足24小時？

平左倉啦 你唔知咩

無視風向狗
From Reddit:

They are doing literally every fucking thing
To save Melvin’s hairy ass

1. Fake news
2. DDOS
3. NSFW
4. Distraction to AMC
5. Sending bots here to spread fear

What does that mean?
That means they’re in some real deep shit
And if we all HOLD and WIN this
They’re all fucked!!!

Got 452 shares and still holding!!!

但個D盤前點樣做

Then? 同你推自己個po有咩關係？你開嗰個就高質啲？

今晚支牛會唔會又唔比買賣

bitcoin

冥通

牛牛有盤前後買賣

冇咩力啦
隔離KOSS仲癲

係咪安全地蝕

華爾街大鱷游淺水遭蝦戲

英國trading 212 都唔得。只可以賣

觸及限價同 限價有咩分別？唔識

琴晚臨瞓都有諗過total loss不過20K就由佢
見證歷史係要代價

當你WeChat啲股票雞

X2
希望得

Sh

仲有冇力500

咁你快啲躝過去

IB啦

paperhand死撚開啦屌你老母

咁入嚟做咩

輪證聽日到期 係唔係聽日唔可以交收
咁用邊個價計？

block 得

好大機會，所以落定d價

咪撚係到講其他股 我要既係純純正正既gme

第一晚叫人買冇人理,以為我放流料
升到二百幾個陣個個叫我大佬問我入唔入好

向上溝

換手巴你條撚樣 呃狗我二百幾沽哂啲貨

由歐洲開市開始，好似係

特價時段又開始咗啦

琴日好似9點幾開始收皮

換手巴幾時會入黎唱淡?

清幾多本

身邊冇人玩股
好孤獨

你自己on9姐

RH唔係10點盤前？

但係IB係可以開市前後幾多買?
牛牛都想問一下

455入左一股當支持下

滅世棍呢？

支牛更新左 記得去更新

哦

自己弱智唔好怪人啦

朋友唔夠膽買

有既話要24小時mon住 都幾撚辛苦

佢就咁講，咁姐係點

期權行權時應當注意什麼？
1. 期權如何行權？

在期權到期日當天，若期權為價外，將過期作廢價值歸零，不會有股票行權；若期權為價內 $0.01 及以上時，期權會自動行權。行權將以實物交割的方式完成。

例如你持有 一張 AAPL 170314 140.00C，在 17 年 3 月 14 日當天為價內期權，那麼在收盤後，該張期權會在賬戶中消失，同時你的賬戶會扣除 $14000 但新增有 100 股 AAPL。

2. 期權行權時需要注意些什麼，有可能行權不成功嗎？

在期權行權時，請保證你賬戶內有足夠的購買力進行行權。否則富途出於自身的風控考慮，將保留平倉客戶持倉的價內 / 臨近價內的價外期權的權利，和不執行價內期權行權的權利。

若客戶行權後因各種原因使帳戶變為「危險」狀態，富途出於自身的風控考慮，將保留平倉的權利，請客戶保證帳戶內有足夠的購買力。

在期權到期日當天的交易時段，系統會持續監測客戶的賬戶持倉，在收盤前三小時起將會計算行權所需的保證金。如若賬戶變為「危險」狀態，客戶可選擇自行平倉末日期權，富途也將保留隨時平倉末日期權的權利。在收盤前三小時起，亦將減小末日期權的購買力。

例如：你持有 3 張 AAPL 價內期權，3 張期權的總市值為 $3，當前 AAPL 的市價為 $200，若要行權，需要保證賬戶內具有至少 $29997。

具體計算方式為：$200（AAPL市價） * 3（期權張數) * 100（期權合約大小）* 50%（初始保證金比例）- $3 = $29997。

否則富途有權利在過日期當天平倉該 3 張價內期權，或者允許期權不執行行權的權利。

你老母係雞

有我

450入咗

450算係今日大特價了
要入好入, 陣間開市快到你追唔到

same

450入到

唔多， 分幾注， 星期五all in

財經台唔做得假膠
衰過

去庇護工場包筷子啦傻西

400快落,要貨呀

THIS

真係1日100蚊...

CNBC 主持: address the wrong with doing more wrong

仆街

佢check你戶口唔夠錢買貨就幫你賣左張期權

諗多咗特價緊

弱智先會信弱智講嘅嘢

FT點揀盤前

呢次short squueze十年難得一遇

Etoro掛都掛唔到，on9

特價時完

佢係屋企左右手印緊銀紙

邊有特價

今次順手幫埋你地揀broker

可唔可以留一棍係盤中

市都未開驚咩

457上左車

岩岩調整左 430入少少 有機400再入少少

Address 你個頭，punish&pay, 呢種質素有冇讀過U,是但揾過讀過經濟哲學都秒佢

Set左420入呀

點解今次主流媒體同財經節目隻字不提呢隻股
睇財經節目 d戇鳩磚家仲認真分析點解美股個市會跌

出棍啦 加倉呀

RH好似强制SH
証卷商亂黎

美國手足都未入場有咩好驚

450入

希望再死ser多一晚

十點又有大軍

500@10
扑暈自己算

一係發達一係仆街

今日山頂，聽日山腳

山頂朋友你好

Set左幾手1000 回本先
其他睇埋今晚再sh到2046

聽日你就唔係咁講

508

仲講？引人入市

其實都唔係好痛

Robinhood大軍仲有45分鐘就到

deep state

屌你知沽空班仆街wrong你唔早出聲?

又急跌

機構賴皮死都唔買貨真係有機會散戶自己走鬼

一樣

專家叫人買amc

想請問期權商對沖都要買入正股果陣，佢地係唔係都會SH?
如果D 券商唔SH 賣走左咁會唔會short rate 低過100%?

醒唔切放呀

我都就嚟忍唔到

專家食屎啦，仲講價投

Ok 姐係唔使自己賣？
我仲可以食到張期權啲錢？

20@503

From Reddit

Robinhood Block 左 GME AMC NOK

唔該巴打

450入左,唔撚理了

AMC先係死得最快既行業

320 call 應該今晚收盤前走?

又特價

巴打最尾個part唔明 方唔方便解釋

而家買唔買好

Set左440再入

on9 冇藥醫

換手巴 華爾街精英同超級電腦呢

476入

跌喇跌喇

美國已經腐敗到無眼睇

Same 集氣

call就收割都得啦， 反正fat fat

真 我聽左幾日收音機 全部隻字不提

有冇諗過gme配股會點

頭先枝大陽燭

琴日玩完 今日又黎???

快d開市大棍打落三字頭[bomb

想加倉

Trading 212 too

block左option定係正股

好啊

Cuban : 建議買股要hold 一日。唔係要俾tax

RH禁左唔比人買喎
美國人咪要用其他

up 10% in very shot time stop 5mins

真，睇緊LIVE Comment，屌爆Robinhood

From Reddit
Robinhood Block 左 GME AMC NOK

自己決定賣唔賣
唔賣就佢幫你賣

打落入call

放心 今晚會跌到仆街

450加倉

正股，D人講落唔到單

一次過接一堆貨，所以就直線上

我輸少少，佢賴皮即係破產玩撚完
依隻GAME係玩緊依樣野

Rbh停咗trade gme 屌

我要入貨呀

450岩岩又入
屌 我成個賭仔咁

瑤股整死自己？

其實可以放左佢買另一隻時間長d既

set咗盤前j多股455 點知真係到

落3字得唔得

今日棍唔棍到390

CNBC and 🏳️‍🌈🐻s can suck my little yellow dick

係咪即你會大跌？

我$450入完即跌

正股定Option

特價又黎啦

同大家講GME之後係AMC NOK

特價中，買定離手

搞咩係咁跌

真係好撚仆街

rh講完之後就混左30蚊

好想放其他倉溝貨
見到特價又無得入

450入完即跌 屌

有冇諗過自己係弱智人士

乜撚嘢 right or wrong
股市只有利益，有 profit就會做

on9,係暴升

放哂， 放埋香港倉

14@440

揸緊信念

特價比亞洲撚入貨

冇得賣，貨源歸邊 thx

而家put呢隻垃圾
可以點輸？

屌你地班垃圾跌幾十蚊叫係咁跌
留名你地俾人震一震走埋

新手一問

點解

屌你班ON9
450入即跌有咩問題?
你估你係邊個?撈底?

因為robinhood唔比人trade而驚訝嘅人應該要睇下點解佢地可以唔收手續費先

盤前放唔到

平時一棍都100 求下你棍落3字頭

但大把人想入返場呢可能

我都留

每日都有人問

講真日日都BLOCK交易,根本係陰謀黎

如果棍落200仲入唔入

呢個問題我已經有答案
每間公司都有機會破產，咁都驚不如去做定期算

又幫sh , 好啊

all in

琴晚就係

加

入 對比而家半價大平賣wo

wrong乜撚 沽空呢d野成日都有啦 係咁岩今次citron衰on9啫

係入唔到唔係唔入
200 買撚埋啦比人

總之用輸得起既錢就買落去啦

無人解答我新手

Call都係開到320 問黎幹什麼

答左

Robinhood is closing 1/29 calls for GME and AMC and not taking new ones.

班仆街根本輸打贏要

諗過喇，GME會被憤怒既玩家燒鋪燒C，所以結論係佢唔會咁做

最驚死機低位都入唔到

Mark Cuban 話佢個仔都有買BB 同AMD 話係tiktok睇番嚟

明顯係，邊有交易所受唔到人流架

強制sh 冇傻散

輸得起就all in 全世界陪你

所有人都賣唔到

尋日定今日呀，尋日已經係，但係又得返

sofi琴晚好叻仔

沽空既係檸檬
老散買正股 / call

wrong乜撚野

特價完結

Joe Kernen. Fucking Boomer

個沽空比率

啲人賣唔到咪幫大家一齊sh

今日香港用嗰d平台冇block trading係咪琴晚俾人屌得太勁

將年頭 bonus all in 落去

輸咗當冇 bonus

等開市就放其他溝入黎

入

幾多

邊個叫散水就係鬼

諗過啦
GME老細應該會破產
邊有人會配股 畀想自己破產嘅沽空

未開市姐

今日，睇緊Live Comment

總結係？

黎明之前黑暗係最撚黑暗

入得呢隻股就係為錢啦 痴撚線
咩都拉嚟講 搞到個運動cheap曬
屌你老母仲撚智障過藍屍

我有買 但係唔好當自己係正義嗰邊

棍棍呢

琴日已經陰招盡出 全世界都免疫

特價又完左

141->121
from finviz

Robinhood 同自己客對賭

棍完

想問吓昨日中段時間個位大概去到幾多訓左無睇到

聽到特價以為430入到

500見

433入 幾時放

Block 左唔可以開新option 同 行權
舊option 只可以平(現金交收)

排隊等屌你老母比率

賺錢還賺錢
唔好賺到咁中二病得唔得呀

可唔可以解釋吓

好撚黑哨
Retards 即刻轉錢去其他 acc 啦

ss將近，你們都應該悔改

支牛今日落唔落到單 經過琴日好撚驚

所以我真係好撚憎上一代,佢地根本唔應該生存,自私到一個點,任何一個國家都係,GOOD TIME真係會誕生勁多WEAK MAN

真係日日都有人問呢個問題

放心 又少個ac

share都買唔到喎

同twitter fb 個d 一撚樣
左膠式自由

棍落400比我入貨啦

1000

已經叫撚緊 Sue Robinhood

5000

入左少少,見證聽日歷史算
做完T
用緊RPOFIT玩
蝕左當發場夢

權貴

夠膽沽落300我再買

td手足入唔入到

琴晚咁多間都唔比買賣都係比空頭平左20% 唔敢想像仲有120%要平點算 都係諗下點洗錢好啲

450壓緊

#strongholdgmechallenge

個交易量仲少過星期一，講人流果個當人白痴唔識股市
但又出矛招唔比交易，個氣氛會極速減低

賺到錢，你變返做BB仔都得呀

10000

低過100%先講啦

對家會趁機震你，嚇你恢復走。 雖然傻散少咗，不過仲有唔少比佢震到。 不過350 190 個棍練完怕你咩

特價時段去到四百幾？？
啱食飽飯miss咗

尋日都係開左市之後先BLOCK

Robinhood 用電腦就可以

430

收皮啦你
拎場運動黎同炒股比？

散水會話你知咩？

琴晚話禁售GME
而家解決左未
睇WSB話RB好似仲禁緊

股票流通量更少

MGGA

Sofi未開市都黎料

fucking robinhood disabled trading GME, NOK, BB, and AMC

屌 等緊改價

得一個fd

300樓下我all in啦

今晚第一狗招已出

就算唔係權貴,香港班藍絲都係咁,雙重標準,上一代一直都係咁自私,一顆樹拎完D果實,係唔撚會種返落去

真係有既話Melvin收撚硬皮

牛牛會唔會停GME..

棍棍呢棍棍在哪兒

黑哨

好想睇啲Fucking Boomers仆街

你個名

咁Put應該冇得輸

咪發夢

大家認為開市會升定跌

笑撚左 $22call油 你教我點輸

想含棍快啲

散水到時盲既都睇到啦 會一枝大陽燭溶上太空

用銀行買賣應該穩陣掛

跌一棍又升

Dont fucking get political
we are here to fucking make money

我都係新手 大概係沽空咗嘅人要用你哋set咗嘅價由平到貴買番，第一個set1000就1000,第二個set2500就標到上2500⋯⋯直至平到倉
唔好信哂我，唔想誤人子弟

無記錯 d棍係咪通常都係 盤中先打落黎???

Robinhood 唔比買我屌

所以SET定價先啦,你唔知佢幾時會爆到癲

我覺得佢講BB 特登唔講gme 幾聰明

有得入好入
無人知開左市會發生咩事
無人知你用緊個間卷商會唔會好似RH咁狗/死ser

兄弟, 今晚會hard divide paper hand and diamond hand

WSB reddit 有機會down, 又有機會好似琴日咁做唔到買賣, 最緊要 DONT PANIC

Hold Strong, stay with us, we WILL go to the moon

人性，每一代都會係咁，下一代睇我地依一代又會係咁，無限LOOP

呢個可以

咁市場更少流動
佢死得更快

變左卜M股，個個都求棍怒插潮吹

琴晚死左

係真嘅話邊個大鑊d 啊？

1000?唔洗Short squeeze都到啦

沽空比率低咗唔係壞事咩

好多鬼佬話買唔到啊

我地依家既位置係呢到

升到450蚊先跌到121

守護緊大家

低左但個價唔跌
佢只能用更貴既價買貨

超100%喎

唔中二點成真？

佢平少少就十倍 你話呢

點解會停5分鐘？

app問題好似 話web版買到

持續咗兩日？

$450報到

set 左5000 會唔會太大咬

10000 we trust

我set 10000

升空前 點解插到咁深

會,我覺得頂點係4900

少左燃料

美股上落10%會觸法溶斷，自動停5分鐘

係咪用限價單買

可能佢以為班 YOLO 淨係黎搶貨

10000 is not a meme

set 10420

鑽石能量底

其實一直都唔明去咩amc

10420.69

升熔囉，交易所個機制係咁，一係5 一係15分鐘

hello

支牛有人睇到99%

I see, 即係我哋穩陣咗 咁對家要沽到幾多percent?

好事,證明佢真係鳩UP話平左
同埋,佢條仆街仲未投降

Paper hand 自己短炒都算 仲要上黎曬命以為好威 真係好撚鄙視呢啲人

未必,我地上一代再上一代同再上一代都係創建依個社會既一代,佢地算係創造同令我地後代有一個好好既環境成長,雖然貪污永遠都改變唔到,但可以令社會變好都已經好重要

449報到

日日都有新招總之自己睇路
保持信念 同希望
呢個係屬於我地呢代人既機會
唔好令自己既人生留下遺憾

之前都話1000係meme price，所以10000唔係冇可能

無平小小 121 fc左未？

送下錢俾Chamath玩啦人地今次幫到盡

wtf

好似低過100%都係好高

又玩第隻股AAL

琴日仲係300高位

大家一定要SH 唔可以驚
一棍打落黎就再溝

71.4 坐到而家啦，paper hand返出去啦
GME SH到squeeze 先係賺得最多
短炒傻閪去AMC 同KOSS 啦
果邊你會賺得多啲

未平倉都升左5倍
short squeeze個陣睇$10000

仲抽緊果條傻閪水
準備十點聽歌
UN腳 Fing頭 聽頭D

佢根本無貨 借貨俾息又俾人夾

RC 真係好撚勁, 買過CHWY估唔到係佢創立

新CEO上任特意把把幾個要踢掉的高管的拋售時間定在矛盾只有20-40那天，完全不讓他們賺錢，這是一個局

琴日326 入左
以為高
今日跪棒去返俾我入

收到風Robinhood ban咗GME

狗招

得返98%

有無巴打confirm到

lm

已經 20 幾 % ， CLS。

入10股先

咁撚樣都得？！

分批 5000 10000

Finviz 寫Short Float 121.98%

升空之前真係玩命

越跌越低

ban左唔係仲好咩
幫手sh

同林鄭一撚樣

上面有圖
總股數99%
流通股計係250%

今晚上600好唔好

即係空軍掃緊貨？

Fuel -> PE 🚀

Robin Hood ban9左 gme 驚其他trading platform 跟住做

RB. 真係等俾人告

啱啱試佐

簡單一句SH等就贏，唔識花10分鐘了解下點解我地要SH

呢啲聽咗第4日
星期一有位巴打高位158入完跌到落61 驚到仆街
宜家

試下web 版ok?

我都見到 又出陰招

係1日 100%

其實已經係最大條直線個到

星期一熔斷係 159跌落61

本來由40升到159

433入 開始係咪會去翻3xx
開始前放左佢好冇

所以咪係咁升囉

其實點解可以ban

變相都買唔到囉

🤣🤣

Robinhood無得再買，美國大軍gg

乜料
唔畀玩option啫好似

唔怪得個價隊高左咁多,450,咁預計既話仲上唔上到5000呢同埋佢一個121姐,仲有其他SHORT SIDE呢,尋日TOTAL 249% WO

IB都買唔到

STRONG HOLD

Strong Hold

尋日325唔驚
但妄想過今晚溝貨

唔好

咩意思？

唔知 wsb 講緊係咪合法 集體lawsuit

仲買到喎

今日個招就係唔俾買?

咁賣呢

越出得多陰招就越睇得出啲基金佬有幾大鑊

出埋新聞

有無人呢幾日真係賺多過usd10k

reddit有人話試下desktop

我記得早幾年有人串中共唔比沽空不如淨係比買唔比賣
點睇

盲？

可以賣㗎

咁小

其實真係創建社會既又有幾多個
大部分都係打分工為自己,只係咁岩食正起飛期搭到順風車

可賣不可買 係咪好奇怪

500入咗
唔好自亂陣腳
sh

比賣唔比買

咁咪即係仲升左

比賣唔比買 自由市場喎

美國大軍啲貨sh 1日 諗下聽日再開盤會彈得幾勁

放咗佢我驚你入唔到咋

好正常姐，我尋晚先玩都已經有

今晚to mars
掛咗400樓下嘅巴打係咪可以收工

市面既股已經食曬?但都仲SHORT緊250%?

Can't

姐係大陸既升停版

講緊總股數既99%
市面流通既係=250%

本多終勝

玩到咁
睇黎呢單野佢係下一個破產既公司

完全係幫淡倉揾貨

340入 跌到去180都未驚過

拜登喎 仲自由股市
就黎同支那睇齊啦

但依個係7DAY AGO,搞事咩,12HRS AGO都算OLD NEWS啦

唔比買
邊個食佢d 棍？

好多都唔比買AMC GME 轉場SOS

Total 淡友 121 %

平左17%已經由159升到347

平多17% 最少 347 去到 1000

因為貨愈來愈少

最後個3-5% short squeeze

買唔到個價點上 好狗

仆街ib淨係比做平倉 點撚解

唔比人買貨 屌你老母啦華爾街

Deep state

玩9到咁撚樣,屌你咩

10k USD ?

不嬲都講
你意為玩緊股票
其實係股票玩緊你
我中意唔俾買就唔俾買

隨便都過啦

咁樣做點會賣

上萬係時間問題
到時啲人仲會set 10000?

開始對個市場無乜信心
各大機構無所不用其極黎為沽空機構護航
到最後分分鐘搞到個市攬炒都唔俾散户贏錢

請問係等short squeeze後可以即刻放？

仲有亞洲大軍，大家定啲

CLS

點止呀

冇一球hkd都唔敢講出黎啦

巴打你好高質 可唔可以望下 宜家好似得番89%？

咁唔俾買又唔俾賣？

睇SI參考用

限價單同限價盤有冇分別？我得限價盤

Robin Hood 唔係劫富濟窮嘅咩？依家掉轉嘅

Short Float 121.98%

me 600k

唔撚比出買盤屌你老母

期權黎架
唔係正股

屌你老母
係咪玩野呀 黎緊最少成千蚊股 你宜家4百幾賣俾對家？

抵啊， 掃啊

你介紹下邊個網睇到最即時嘅short ratio 數據？

Pin

佢得罪一班啱啱殺哥利亞嘅人
未死過

買到咩？？連ib都唔撚比買

插緊水

咁點睇VW 當年升空前直插?

要平到0定到100

邊間

唔會放

做窮撚真係有原因

pin short interest啦

求呢張圖 有無update

又有棍，等左成晚

乜撚野叫得番98% 好似講到好撚少咁

ib

要改名

159升到上347會唔會係有大戶或者消息滿天飛搞到多左傻散入場炸

唔比人買 一買得返爆得仲勁
琴日試過啦 180衝300

我sofi一向冇盤前

樓上

買到咩

幾多%以上仲安全?

249？

豬隊友

我用ortex

屌你老母 美國真係好撚黑暗

封盤

有行比賣唔比買輕鬆啦

一個話short ratio少過100%，一邊又話多過100%，邊個準？

420鑽石💎底

你估而家冇直插？日日都有啦

600K 師兄係均價幾多?

屌你老母on撚9 公平交易？

set咗成晚 420 入 1 股ed

開市一放就入唔返架啦 只會塞車

retail而家咪富囉 空軍係貧

越低越快ss

仲有6800萬股淡倉

棍！

一定係 所以唔好買 離開呢個post byebye

係300->180->300

仲唔夠?

真架 仲諗住遲下轉哂去 見佢app幾好樣咁

最近update?

420.69

呢個呢

source?

想走既人一定係星期三之後先入
知道幾時頂幾時底我就12月all in啦

CNBC

“The Social Insurrection “

放完入唔返就係呢啲

又話得97%

IB 都唔撚俾買？

棍小小又上返 fuck

上面好似有人講之前係141%

ib 唔比買？

唔撚比啊屌

屌唔比人買個價仲點升
公就你嬴字就我輸

人地都寫埋仲問source

一棍就即刻拉上去
痴撚線

開市前最後特價時段

依家仲有邊隻比買

$450入 有D凍

牛牛

星期一 $159 > $61

416 衝得

革命第一buy

唔係通常都係 盤中棍多d咩

Firstrade

肯定今晚唔俾人咁易買賣

期權唔畀買
資金咪湧入正股
無左上星期五嘅gamma squeeze啫

今晚熱到裸跑

要貼下

我fd岩岩買到喎，一股only

應該如果Citron死左robinhood都有份要填數

支 牛

大減價

每個平台都要搞一搞你

你班暴民敢贏我錢? 屌你老母好嬲好嬲

應該會見3字頭
尻衝

Elon musk

Set咗10000

尋日D人仲笑鳩支牛

平左既%貨，俾信念大既手足先可以令貨量變少 落paper hand手上好快又俾佢再買返再平

480 here

大特價
日日都係咁
坐咗咁耐大家有咩未見過
squeeze都未嚟

幫緊你幫緊你

屌 仲諗住一陣有棍再買 而家淨係俾放

起義

485 here

我TD出到無error
不過set 10蚊, 因為純粹試下出唔出到buy order

支牛都係經ib買

唔見好多gay佬係到乞棍咩

依家唔得啊

buy the dip

Short squeeze緊放

跑完再鳩J
變左每日任務

快D俾棍我掃多d

差少少400

399！！

CNBC : PORTNOY CALLS OUT ROBINHOOD

Same 480 here

咪撚再理間FAKE NEWS啦

屌 唔比人買 嘩 好自由

拿 插到300得唔得先

想問除咗現貨 佢可唔可以用lc平佢d sc 架？

IB 唔撚比買 乜撚野事 屌佢老母呀？

當short squeeze發生
大家都想摸頂就更少貨放
個頂更高

十點有Cramer

準備3字頭平貨大特賣

幾分鐘前咋喎?!

388

入貨！

400已入

全世界唔俾買
淨係俾沽空機構買黎平倉

唔知真係跌破100%沽空率會唔會人踩人
因為最後一定有散戶放唔到手上既貨變廢紙

嘩 咩事

可以唔比買咁撚狗架咩

大特價喎

3字頭啦， 買啊

呢棍

落去未呀

你個friend好撚好彩啦囉咁 依家唔撚得啦

自由市場？

完

唔好呀 見佢升熔斷無限loop嗰陣就睇路放喇 之後free fall

set左價..入到wor
不過一入就食棍

咁仆街

CLS 咁撚PK淨比人賣唔比人買，ON9

好似幾秒

屌你 得1秒

屌買美股次次都係蝕

買股票蝕錢先係岩

唔俾人買然後沽

390加倉

屌on9
講左咁耐跌穿左 都無人講 成日咩121 121

頂住呀美軍就到

420入咗最後一注

而家仲有間brokers 係買到架 dklm

玩撚完
快d走呀

Set定301等入貨

呢棍算細，最大個棍直接市價減半

而且盤前成交量細咁多
要做市推高再插落去呃貨
班hedge fund仲有能力做到
所以一早話唔好set stop loss

做乜抄我名

ib買唔到

我480都未驚 驚閪 未到1000唔撚放

set定 310先

hkd sor
均價103

咁咪更加hold佢老母

avg price 447.88

邊到棍 又上返

Let me in

屌跌咁少點買

450真係好凍

真係高汁

你哋咁有緣

點解我會覺得開市之後d棍會大力d

ib唔比買

Ib買唔到

400入伍！

跌唔夠兩秒又上番 點搶

Same

咁大碌棍都係轉頭就溶左

入得就要心理準備total loss

對家出橫手

等多陣！拎衫上緊嚟

唔畀買咁撚惡

真係有d 凍

激嬲晒全世界既人
一開返咪報復性買貨囉

welcome!
Strong Hold 呀記得

特價時段結束～

次次棍落完都即彈
有人掃緊貨

之前60 入。去到3xx 見到個個server 開始down 一切就走左 依家傷心

wall street 既天之驕之嬲嬲鳥
要懲罰散戶！

枝棍斷咁滯啦

屌呀 無得買

天下烏鴉一樣黑，垃圾美國

我476都未講野

點解可以唔俾買咁撚狗賤都得

need license,有無圖

500here

Ft ar

大特價

410又加左少少

排幾股380先

又位加倉

Ib唔比買 屌

唔比交易嘅news一出就拋返落400左右

on9 ib

400加咗啲

買唔到仲上唔上到個價

無得買仲邊有得升
你地玩哂啦

但係次次盤前都係貴一貴 一開始即刻回落wor

大家聽住先

wall street 既天之驕子嬲嬲鳥
要懲罰散戶！

直頭唔比人買
惡過共產黨

唔買得咁賣盤邊個買

對家平緊倉？

410又加

賭場唔俾人贏錢

好驚下個到牛牛，拿拿林上車

D 人去appstore 評一星

所以佢咪索性唔開 直至 對家買夠為止

SH ...
日日掛10000 放

期待今晚嘅棍棍

一買倒就會上，琴日都冇鎖全日

又一隻死老野上CNBC 鳩up

It is 1999 again

5-Feb既options仲開到倉應該

On9架ib

狗撚到 robinhood td ib

沽空機構

今日入唔到聽日仲有冇機會

溝唔溝好呢 而家410

上個500咩 ，360入左5股支持下

ib上唔到 牛點會上到

仆街deep state，輸打贏要，d手段惡毒到

ON9
根本聽日食撚硬佢

琴晚最高位 370 我入左手 都凍左好耐啊

師兄唔好撚驚 D外套拎緊上黎

唔比人買 屌你老母?

395加到倉

你老母岩岩走左喇

昨晚 所有都trade唔到咪又係咁
Other will Buy the dip

only 大戶

繼續SH 淡友點都買唔夠
到時睇下點

散戶唔買得咋嘛
你估人地同你用robinhood?

short 9 RH 屌你老母

跌少少就叫棍，體驗過星期一個轉未？

落到85？

又出招
對家嚇到瀨緊屎

致富仲買到喎
關事架咩

有 sky rocket 都無人放

因為敗登

首先要啲brokers肯俾你買 而家狗撚到唔俾買

一開市實有人放
好似琴日咁一定跌一大棍

249都有人夠膽講啦
智力有問題

480 啊我 仲講

你講得岩
好多人都講左gme係一個賭場
你去賭場贏大錢都會俾人blacklist你唔俾黎玩
IFC見

太遲 唔建議all in

做到出面俾機構掃貨
so ugly

Hedge Fund：得我地搵你錢，你搵我錢就唔得！

聽日未必係endgame

屌佢老母FT又幫我取消咗張單

唔俾買屌你老母

開番買多你500蚊

美中國

咁本來就係真

其實都一樣,比港共預到依種情況可能強制低價出售

一陣上黎接你地

td amer 買唔買到? 有冇巴打用緊

like casino ban card counting

Biden : 我睇唔到！

485揮手